香港人一日唔戒冷嘲熱諷，運動一日唔會贏

醫護罷工呢一星期，
你講「兩盒thanks」多啲定「醫護加油」多啲？

琴日醫護罷工完左，你係講「又話唔封唔返工」定「欣賞醫護，其他工會頂上」？

你可能覺得自己好風趣，係到9up一兩句有咩所謂，
但有冇諗過班醫護每日都好大掙扎，靠嘅就係上連登搵下支持，
但係換黎既係咩？
全香港人寧願睇人搶貨，都唔考慮下繼續推動工會支援醫護。完左都比人冷嘲熱諷一餐。

我唔係想大家苦行式抗爭，但要贏呢場運動，每一個付出既人都好需要大家鼓勵。
唔係手足黎嫁咩？點解好似封關呢條路，得醫護頂住。

講少兩句兩盒thanks,講多兩句醫護辛苦晒，係差好撚遠。
最後 請大家繼續推動工會，
醫護之後 到我哋接力。

醫護唔撚恨你句鼓勵說話，只係要你罷工

你肯罷工話知你即場屌鳩佢，起碼你肯做

個個淨係識"醫護加油""支持醫護"然後繼續返工，嘔唔嘔心呀

岩
封關係全香港人既事 要罷就一齊罷

push

係呀，講個個識講

結果呢？咪個個準時返公司，良心受責果陣咪post下fb ig 講句加油拎張贖罪卷，然後心安理得繼續返工

過左封關關鍵時間 唔罷都算啦 唔會冷嘲熱諷醫護
佢地都做齊晒佢地要做既野
雖然我仲係唔明點解要日日問人可唔可以唔抽後算帳

我反而以為你話冷嘲熱諷係串人唔肯罷工/串人付出得少
因為我見到好多人都係冷嘲熱諷啲人唔做呢樣唔做個樣
往往個班人份工係最易罷/本身就想搵過份個種
其實呢8個月以黎，乜香港人真係付出得好少咩？
有冇諗過係大佬太難打？大家已經付出左好多？

關冷嘲熱諷撚事咩
每次失敗咗都搵野嚟賴
幾個月前搞罷工失敗咗就賴無工會
衣家有工會都係得醫護自己罷啦
無其他行業一齊罷
醫護搞得成罷工但係有2萬人入咗會
得6000人罷工
咁嗰萬幾人入嚟做乜？

香港人一日唔戒返工 運動一日都唔會贏

真 每次講罷工就問 你呢

係 但兩者無衝突

push 多謝醫護

推 講得好岩 連登上面9成都係冷嘲熱諷同嘈交 鼓勵或者建設性既野好快沉

本身醫護罷工人數都少
但點解其他香港人唔支援都係大問題

真 工會post推極都推唔到

咁都叫冇衝突岩喇，繼續埋沒良心睇住個飯碗